南亞賊尖沙咀警署外落手 搶走男子60元

沙膽南亞賊尖沙咀警署外搶劫！凌晨3時許，一名姓鍾（30歲）男子途經彌敦道尖沙咀警署外，突然有一名南亞裔男子走近，指事主搶走其物品。事主與其理論時，被對方搶去一個袋，內有60港元現金及一張八達通卡。

糾纏間事主遭賊人揮拳打傷手部，賊人得手後逃去，事主報警求助，其後送院治理。涉案的南亞漢身高1.65米，警員在附近兜截無果，案件列作行劫，由油尖警區刑事調查隊跟進。

幾十蚊都係犯法

咪係 人地南亞人生活好辛苦

咩諗法

你唔報警，點知佢會唔會再打劫下一個人架
梗係拉左佢先啦
同埋，打劫幾十蚊唔係犯法？？
下次,用個腦諗清楚先講野

幾十蚊比人搶左就算啦

浪費警力

gta

幾十蚊好心當做善事啦

垃圾蝻

幾時走入警處？反正警察都唔會拉南亞蝗

曲線要講明

打劫當值警員？

又南亞狗犯案,屌你老味日日都有呢D新聞, 快撚D起集中營捉撚哂佢地啦屌

多數用文化差異 語言不通甩身

融樂會既職責就係救南亞人

又一碌鳩打一船人
我見啲南亞人都唔會咁做
通常做大單嘢多啲....

南亞人個個樣一模一樣,你根本無可能認到佢地,就算條南亞仔踩入警署都吹佢唔帳